家姐喺我張床上面扑嘢

話說我同佢係訓上下格床（佢上我下）
尋晚屋企冇人，佢話佢會帶男朋友返嚟瞓。
今日返到嚟屋企，發覺我張床多咗好多紙巾，
d枕頭同被鋪又亂哂

執執下仲發覺有d陰毛係床單上面。。

好撚想嘔啊屌
扑野唔係問題 點解要喺我張床到扑
唔知張床有冇精液添

sor 呀

扑嘢又唔叫

冇是咁的？
下次加甜
1.5/10

自己射返d精係自己床上面 打和啦

你冇join咩？

你又帶個男朋友返去喺佢張床扑返次囉

梗係床上面扑 唔通床下底扑咩

應該係射返去家姐張床

Print埋條片個cover出黎俾佢

Hello 無圖

hello moto

上床唔方便

真絲射乜野

叫去邊

D毛明明就係你尋晚打J甩出來

咁你搵返兩個男人喺你家姐張床3p

淨係幫人打唔會自己打

中出完之後，D屎汁精液再滴左落你張床

上格床點扑呀？un 兩下張床散左咪仆街

抆佢上格張床褥落嚟
將你嗰張有鳩毛嘅床褥連床單扔上上格比佢訓

下次出門前set cam
仲要同佢講話好夜先返

帶你女朋友上你家組張床扑，打和

搵個玻璃架 鑲起條毛 然後掛起廳 貼張紙仔 xxx (自己張床）搵到的一條毛

陰定鳩毛？

有無聞下家姐d閪水味

貼家姐嘅相上黎報仇囉

我哥以前都係咁帶條女上黎我張床扑野

又會咁啱配個咁嘅廣告

痴撚線

再滲入床肉 仆街

好似唔錯 但唔啱size 下面係雙人的

扑你家姐，射翻落佢張床到

我要條片黎做咩

張床會散

咁你訓上格
由佢同佢條仔係下格扑野

如果張床有精液到時變咗細妹有咗

我屋企人會以為條毛係我痴撚線

唔識分唔好意思

我唔係同性戀

圖呢？

曲線自爆不了

有冇屌柒佢 張床一定有水又有精

講故台 ？

借d 意話不如話交換床訓啦

一齊扑呀

gay

可能兩樣都有

咪係無話叫埋

如果你發現有撻污積咪係上面射精覆蓋返
即係話比你家姐男朋友知 個地盤仍然屬於你既

記住換床單留意住有冇m到

我以前公司有個女同事就係因為咁有咗佢細妹男朋友嘅骨肉

發現嗰陣仲要周數太大要返深圳落仔

我射左小小係床角唔撚抹，幫手抹返，thx

向西聞記

去家姐張床瞓住先囉

sorry，果陣緊火隱唔住，屌到你家姐反晒皮

你自己都識講張床會散啦

我同你一齊喺佢張床扑嘢

TG: Hugo1991

有冇聽到佢哋愛的呼喚
即係「噢...噢....噢...唔好啊....BB,入啲...噢...大力啲...大力啲屌我吖...啊...啊...就黎高潮喇...插得我好舒服啊.....頂住、頂住喇.…..啊~啊~~~老公,射喺我個閪入面吖~~啊~~~~~啊啊~~~~~~~！
你好勁啊bb,射左好多啊」

多左

喺上面扑驚整冧張床

難離難捨

j都斷

都唔係第一次啦
我地仲用你訓緊果個枕頭黎墊高個patpat 添

利申: 你家姐個男朋友

上次我朋友係屋企打飛機 有d精子透過空氣傳播入左隔離房 搞到佢家姐大左肚

我入到黎

連仔啲廣告愈黎愈正

你現在聚腳於講故台

邊個知你絲啊

Sor 中出左樓主家姐

我阿哥係隔離房 牆好薄都好驚比佢聽到
所以我次次都播好大聲嘅音樂
每個禮拜5-6次 好撚想屋企人搬走

屌你 真唔真呀

咁張床咪有3個男人既精係度

3P 囉

你阿哥都會打飛機啦 比佢發現左咪一齊diy 囉

好事快啲搞大左搬出去

屌

code 係咩?

咁仆街 下次放定個cam係到益連登仔啦

下次扑返家姐一次囉

d精係你個姪

下次裝cam

我同你扑野 去佢將床度扑
Tg : hugo1991

好奇係下格床點扑野
長期傳教士？？？

認真 我哥試過係上格床un
un咗冇耐成個上格跌落嚟
好彩卡住 唔係就壓撚死我

咁咪係囉 你都識講唔方便

水

唔係呀話

下次join

逃過一劫

上面仲要有人

圖定老姆

而家先叫就無癮啦

如果床單有未乾曬 佢又冇著褲坐落去係有機會有

雖然可能性好低

之前日本試過同一缸水浸浴都發生過啦

同你名一樣
太天真了

明顯被人屌過啦

為左捽碟 你可以去到幾盡

下。。本身同屋企人關係都唔好啦
都已經係成年人有性需要自己解決都正常啦係咪啊。。

張床會唔會大肚

異型第5集之香港異種

雨果小子關注組

你無返屋企訓去咗邊？

個陣你咪見到佢同條女冇著衫

又喺度扮女人

捉返家姐上張床
講
你做過咩黎！
一把cum到佢無地自容
再大大力用碌鳩鞭打佢

你唔係教徒？

連登接獲一宗懷疑家姐接種精子後出現嚴重投訴事件報告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
時事台公布，今日（三月七日）下午3時，接獲（唔係呀話）呈報一宗家姐接種精子的投訴，懷疑家姐接種精子期間使用細路床格的異常不潔事件。

根據（唔係呀話）提供的資料，個案的家姐帶同男朋友回家接種精子，事後發現有毛髮殘留在床上，初步診斷為家姐的陰毛，（唔係呀話）現時情況危殆，並有嘔吐反應，情況不段轉差，並轉送感情台接受進一步治療。

時事台接獲呈報後已即時聯絡（唔係呀話）索取圖片，正就該事件獲取更多資料，以進行調查及評估。時事台會盡快將個案交由時事台專家委員會進行因果關係評估，並會適時發布評估結果。

完
2021年3月7日（星期日）
香港時間18時30分

Rachel?😂

（佢上我下）

fake

你又寫得幾詳細

下次到你帶條女扑

佢un空氣(有白卡)

佢家姐的確係自己張床下底扑 不過咁啱碌架床

上下隔床真係唔識合扑野
試過有次喺下隔床扑，都爭啲整冧張床

返我到扑

你點反應
成件事好撚核突喎…
Cls最基本嘅尊重 羞恥心都冇
唔屌臭並且做鳩你家姐 講唔過去
一定仲有下次

想收條陰毛
想含住條陰毛來打飛機

家姐

爬上家姐張床打飛機等佢受精囉

肯定得一個？

咁同我搞

我執翻佢囉可以點呀 問佢係咪係我張床到扑野黎？

直接同佢講
叫佢幫你換床單
唔換就同屋企人講掛

佢條仔特登架 可以聞埋你陣味 佢最後就係想姐妹丼

同你家姐男朋友3P囉

緊係啦 樓豬一定係成日俾人恰嘅嗰種人
佢做得出 怕咩人問
要心虛尷尬嗰個唔係你
屋企人還屋企人 基本底線同尊重都要有
冇理由扑完嘢仲要你聞啲味 瞓返同一張床 仲要你執
好過份
你唔傾傾可能會再有下次

影相喺個group問家姐發生咩事

噴濕佢

講左6頁，仲未有家姐張圖？

究竟有幾on9 先會信
佢驗埋DNA?定更本比個男仔中出左，之後東窗揾借口去落

講故台

有無家姐圖?

有仇不報非君子
樓豬我可以同你一齊報仇

引你家姐條仔係佢張床扑野！

有無咁撚淫。。。
咁大需要咩你

下次擺d大頭釘喺床度囉

下次fake鳩佢你唔返屋企,之後無啦啦突擊,拍佢地片

聞住細佬陣味卜野好爽

唔好意思，hi咗少少精喺枕頭

連登講故大賽

拉

仲認為自己開po

震傷左上格床

你家姐大唔大波，靚唔靚？把聲勁溫柔？

下次偷偷哋
插佢條仔

如果玩外射實射左d唔知去邊

見到陰毛都想嘔？
你係咪接受唔到奶閪

圖呢？可能個條仔係我

我有同你家姐講唔係咁好卦
但佢一野拉我落床
我真係忍唔住
因為無dom 無得入面射
你家姐叫我拎出黎射
我都瞄住佢個嘴仔架啦
但係都好似有啲唔中射左落枕頭
已經即使幫你抹返

下次唔會上黎你屋企了
次次都忍我

扑埋你家姐

體毛同汗液融合哂喺床單

屌。有棍既

咁你唔同佢講 咪繼續忍受下囉
反正你受又唔係我收 有咩所講

精肯定有，唔使諗

又無圖？我都已經唔奢求要你家姐既相
都唔係你家姐男朋友既相 更加唔係佢兩個扑野既野
不過你連你床單上面既陰毛圖都無會唔會太過份？
腐皮呢就留得左 你好好反省下

整返d鳩毛落佢張床道

你下次趁佢唔喺度嗰陣去返佢張床度打飛機囉

Hello PR

可以執返起啲陰毛 織番條毛巾 送返俾你家姐個男朋友

自己一間房 之後兩個阿哥同房
之後佢地女朋友上黎/過夜都要我借房

影低去，再逼佢幫你含撚，早晚比你屌同中出。
大左肚再要佢男朋友仔食埋死貓，幫你養便宜仔！！爽阿！

唔通佢上上格扑咩。。。屋企細就就下啦。

好似街邊狗爭地盤

聞下你就知

直接上上面射入家姐陰道直入直子宮啦屌

1/10

點解一定家姐？
唔可以係老豆老母？

你帶返條女係你家姐張床上面扑野打返個和啦